其實放死去手足嘅相做餐廳wallpaper有咩問題？？？

我地中國人不嬲屋企有神主台... 上面大把先人遺照同神主牌 對住佢地個死樣食飯咪一樣咁好食... 何況手足就係我地嘅兄弟同行兒女 放返落黃店神主枱一啲都出奇... 不過嗰間黃店係衰在無得插返幾支香比手足 一支收10蚊一個月賺返幾m支援返被捕手足都好...

覺唔覺得賣關公神台嘅人都係食緊人血饅頭

關公吹能大咗啦 根本只係天氣囝之流 比人谷到面紅耳赤

認真po無人理...

開返膠post啦

呢個咪膠post囉